下一步棋：拉周庭、最後係之鋒

中共都係玩下人質外交
順便挫下香港反共勢力同埋測試外國反應
根本就係明知軍事唔夠大
就做啲小動作試底線

一次用晒啲大牌

未完

無晒牌

會唔會連登封網

軍事唔夠打
金融戰、科技戰都俾人食住
無大技咪開小技執下人頭
跌落地揦返拃沙
順便除下班眼中釘
國際反應？制裁？wfc？

拉曬D人都係冇人會驚

call定律師都得

擒賊先擒王 其實一個肥佬黎都夠 今鋪仲要8星伴月過中秋 🥮

驚都準備移民啦

其實周庭都唔係D乜影響人物，真心唔明拉距做乜鳩🤣🤣

代表人物，拉嚟做人質

返工比人蝦
咪返屋企打啲自己打到既人

欺善怕惡

日本算有影響力

真係得番班離左港既安全

無鳩用既人質，😄

中共已經冇棋

亂港四人幫都未拉晒

經過今日國安法，大家可以證實幾樣

港共已經去到冇路好走
依家係外國制裁好時機

咁靚女

你明啦

仲有民主化石同民主阿婆

快

一定係之鋒,第11人

我覺得 劉穎匡 張崑陽 依類先
黃之鋒 未必會咁早

咁贖金係咩

今次社運根本就搵唔到重要人物，佢無得揀

之鋒一定唔係最後果個

唔識得欣賞🤭

移民都冇用
轉頭港共出通輯令

抵

只會有跟著同埋跟著 點會有最後

如果唔再番香港通輯令有咩用

拉D 9唔搭八既人，仲顯得距無智慧，人唔笑狗都吠😆

係咁非理性咁打哂啲牌
睇黎比人制裁完好嬲嬲

仲有嘅 拉埋李柱銘呢啲元老級就真係冇牌好用
因為再升級就係禁錮他國國民 aka出入境管制

港共通輯Wfc?

blocked thx

應該話：「驚都冇用」
因為已成事實，預咗畀人搞
但係就算畀人搞，都要保持完身，要同港共鬥長命。

牌唔係冇，係可以用嘅牌唔多
宜家擺明拖住嚟打，以時間換取空間
開小技拉出位嘅反共人士
然後要制裁咪嚟囉
最好迫你一次過制裁
無後顧之憂
唔亡黨就得

全部都要

唔會理
有出過名嘅有理無理拉咗先。

笑鳩緊班onJ狗啊，🤦‍♂️

越拉得多
西方制裁越大力

佢喺日本都有啲影響力 熱狗陳雲白兵嗰班就真係冇啦 想屈佢哋班廢物勾結外國勢力都難

今日D加速快到 本身美帝第一波制裁就係想睇下小支支有咩反應

點知小支支要強硬到即刻捉晒所以反對既人一野話你知黎啦 制裁我啦

相信下一波大既制裁好快就黎

我諗出過國講野都好高危
hocc依啲都好危

遲下美國打爆南海d島 制裁埋剩低d走狗 台美建交果陣咪無曬棋

中共：頂，點解個個都好似有做過野，但又個個都好似唔主要，可有可無，我點斬首呀

飛婦隊出動 國安全球執法實捉到你

講真 遲早會

拉哂所謂禍港四人幫 黃之峰果班人
除左震下軍心根本實際作用
只會令嬲既人更加嬲
又拉攏唔到反對佢班人
唔通咁樣下年立法會就會贏咩

拜登一定大勝，中華民族一定翻到身

牙蟎有爬渠暴動同被dq

都未必，中共可以派特工暗殺/拐走

我之前估 狗共會有 3 線 嗰類拉先 , 之後就 2 線 , 1 線

今日拉既肥佬黎, 周庭 算係 2 線頭 1 線尾

所以劉穎匡 張崑陽 依啲 2 線都有機

移民過多十年咪好似加燦咁囉

其實依家立法會真係有用咩
就算35+又點
中共咪照國安法血洗自由

封就封唔到 要VPN先入到 同埋瘋狂DDOS連登

李柱銘上次咪拉過囉，跟著發現外國仲大反應過抗爭者一D阻嚇力都無

呢刻中共只有強硬應對，唔好話李克強咩想和談，因為呢一刻習要強硬先保得住個位

所以接下來嘅日子，英美越制裁，香港就會有更多人被拉被告，人質外交就係咁

今晚十一二點就拉之鋒，如果冇入美領

推

封硬

周庭喺日本最大影響力

你估班友冇諗過佢有可能入美領咩，肯定佢屋企、美領附近都有人埋伏

好彩走左個羅冠聰

根本無牌出

依家唔係人質外交
係後母外交
打唔贏老美 就打香港人去show power
gphone未必係結束 中共一日無安全感 一日只會打香港

雖然好似好老土 但香港人真心要堅持 唔好麻木唔好放棄 只能係咁樣

仲有張崑陽
大專學生會

黑警多行不義必自斃，終生惶惶不可終日！

拉咗李柱銘咪唔使睇佢岀嚟9up一國兩制未死抗爭者不知幾想佢收嗲

去到外國一樣有人跟蹤，最好就打醒十二分精神，被人捉你入中領就玩完，特別係外國咁多小粉紅、攞住外國籍嘅華人

劉穎匡本身都有條暴動罪係身
hocc可能番左加拿大都唔定

人質係指自由民主果邊嘅人質呀？
中共根本無棋行先會亂鳩咁拉人
咁有guts咪出兵同美國隻揪囉，又唔敢囉
狗屎垃圾一大堆

邊有最後，佢鐘意拉邊個就拉邊個，拉幾多都得

四人幫其實有邊個

如果你講玩人質有機,洗頭直上支那

中共打算殺人滅口！

日本有閪膽搞中共咩

黑警+狗官+太監=曱甴集團

咁快已經無牌

完全係試緊水溫，今日去蘋果大樓做大龍鳳。

睇下外國有咩反應

認同

點解仲可以有人覺得無事，成個香港已經變咗，今日行呢歩，好多人根本唔會再敢批評政府

On9 你望下周庭個Twitter 幾多follower
每個日文tweet 幾多人like

點解會叫大牌
但其實用呢張牌好低智
成件事一日內變到更加惡化
定係已經無牌到連張咁低妝嘅牌都叫大牌

無人敢公開講姐
我諗好快到連登

Anson chan?

下年可能搵個藉口唔俾你選，人大欽點都唔出奇

好似有

李柱銘

咩係DDOS?

唔需要批評政府

政府未來個處境係點

已經唔取決於香港人點評價

咩係歇斯底理？依家咪歇斯底里囉

理論上佢即時搞集中營你都做唔到咩
所以無大唔大牌

而家嘅連登都不成氣候，毫無號召力，大家都係得閒過嚟吃下花生，仲點會ddos咁嘥力。

咁叫大牌
依家先拉， 未告同坐
拉得果幾個， 要拉， 佢拉100個俾你睇都得

周庭被捕日文Twitter

真係唔知咩心態，呢著好可能迫到日本表明立場……有種賭大細既感覺

多謝分化撚

不停轟炸個server 令個server overload=好慢/上唔到

利申 唔識 唔好屌太大力

想推到日本出埋聲

屌你老母黑狗

你姐。港🐽

Push

都算幾cute啦

你比佢地更無鳩用

我唔認為拉埋Gphone就係最後一步棋
真正滅聲
係滅埋你所有泛民本土熱血公民陳雲燒生所有現在、潛在既反政府人物
賭你個一二百萬剩低黃絲從此收皮

身處係香港就係最黑暗時期，國際制裁唔係冇用，不過遠水救唔到近火，留低嘅要做最壞打算

如果係嘅話

喺呢度想同各位巴打講

好開心認識到你地

一日lin登仔，一世lin登仔

有緣的話，金鐘M記再聚聚

軍事唔夠打都講得出
咁易既美國一早打柒你啦

Diu Diu On9 Son

上嚟屈毛屌鳩啲戇鳩仔

屌 次次出招都話無棋
比d防備心啦

下年仲有立法會？

Gphone一定要入美領
或者戴耀廷是但一個入

唔可以再俾佢有多張牌用

當香港係牌根據對美帝不痛不癢

依家係全球反中意想同民意已經不可逆轉

推返

順我者生亦我者亡，大家準備去英國啦

支共底線思維不斷試美國底線
拉黎智英全世界都報好似好大獲，但係支那角度反而覺得無乜大不了，反正不嬲都臭朵8964新疆全世界夠知佢目標只係睇美國反應，如果拉埋g鋒依個美國最睇嘅香港人都只係流於制裁港共傀儡官員，支共就可以開始拉香港人入集中營

4條A都出埋 冇晒計

美國歷史上從來唔主動宣戰 如果唔係唔洗搞咁多

驚黎做咩？ 死路一條！
回歸果刻已經no turning back!
濫炒啦！ 中共玩火自焚！
一個火苗，燒佢全家！

【港版國安法】外媒紛推播黎智英被捕消息 美學者：有可能被送中受審

中共底線就係毫無底線

呢個肥仔唔識個喎

之鋒，求下你，快點衝入去領事館

但M記紅㗎
轉黃店

你又啱

點判/改控罪/加控

好多花臣

痴線嫁，講事實都分化
係都五毛放負撚啦，罪名都俾唔啱

實唔會封。
封黎做咩
又知道風向，班連衛兵又惡唔出樣

出四條2打楷磚3

連街工都無得走

捉入中領係就快 到時睇中領點俾人打爆

Jm9

周庭係國際出名
之鋒係國際上 又係周庭10倍以上
我估呢1個唔會拉之鋒
起碼到下一次 而下一波最快下星期
因為今星期五好似又有新制裁?

呢1波唔肯定完未 可能會再拉幾個普通手足
好似何文田都有消息捉人
但級數會係周庭之下

暫時情況都係預期之內 我估之鋒唔會走
本身佢應該安排好 同羅冠聰分工
除非情況去到預期之外 例如去到大量暗殺 屠殺 出兵

驚蘋果d料比人用去搵人過

【港國安法】黎智英兒也被捕 黃郁芬：連坐法誅九族在香港上演

佢點都要揾人祭旗出出氣 預料之內

gPhone會留來釣魚，因為有號召力

佢地唔care一個人，一個人想幾時要就幾時要，佢地要標籤晒支持果個人的人

肯定，之前gphone比人明目張膽跟蹤，就係吾比佢走，唉！

未咁快既
但都應該會拉
加速師！

恐怕陸續有嚟，撐住。

拉晒咪又係一樣

其實黃之鋒醒過你地班連登仔 仲教人要點要點 可能係出於好心 但亦都顯出自己既方亂

我都相信會郁埋之鋒。

你以為，大把人可以拉。你望下新彊。

推我願榮光歸香港

咪on9 拉嚟嚇我地呀

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

老解呢

咁情況更加唔會妥協

我係指佢得返捉人嘅手段

點解要咁樣嘥一個ACblocked

估到但無用

假假地黎生都係英藉㗎喎英國唔會坐視不理

唔resume返免簽=黑警同水炮車無得去日本

之前試過國家級炸cloudflare都頂到
最多我地要玩human認證

拉埋gphone 要拉邊個？
仲有邊啲人反中亂港 又再造王者了

的確，美國係南海咁多動作就係想引中共出手，只要擦槍走火，就有藉口熾熱化

又唔係美國人
點人質
支那真係智障

講咁多
都係賭chi na joe收trump皮姐

首先要制裁所有高官同3萬thx

遲早既事
初初就清算d大人物，慢慢就到小市民

好快到 黃之鋒
香港玩撚完
搵夠錢走得嘅好走

流水式抗命
狗仔無晒符
一係捉晒750萬人
一係等被人滅

呢個post好多五毛搵食

根本從來所有都係爛牌行乜鳩都錯

下一張就係LIHKG用戶

聯署支持封殺微信同TikTok

我估當美國禁TikTok之時，就係中共對香港封網之日

美國要Clean Network
中共要香港Clean Voice

軍事一定唔夠抽（過多十年就有機）
美軍係日韓澳新菲泰都有駐軍
中共論技術論盟友論補給
超碼落後美國10幾年
不過玩細菌戰、生化戰、口水戰例外

科技戰
美國搞封殺
除咗買起外資、搵spy偷
都冇乜正路途徑可以得到以下技術

1.晶片（台積電、高通、ASML)
2.太空科技（太空軍都成立埋）
3.機械技術（日美同盟）

金融戰
美元霸權不解釋

連登封完好快到whatsapp,tg

逼你全民wechat

手足傳出：

G PHONE如無意外係國安公署出人自己拉直上廣東。

有睇之鋒 Facebook 便知佢唔會咁做。

永遠要記住，中共冇底線。

下一步係拘捕美國隊長同鋼鐵俠

你怕未

想拖姐 拖到美帝大選 China Joe上到場就做咩都得

侵仔連任到一定會捉返歐洲日本歸隊 到時佢想打都冇得打

大牌係鎖國

我懷疑佢海軍連二戰既日本都打唔贏
仲要依家既日本咁多軍事科技比美國封鎖左

美國佬會真心care你拉呢d人咩
咪即係俾個藉口佢地往死裏打

你知唔知連登老闆係邊個

而家就係要你越界
唔係越自己界 係越全世界標準既界
例如搞9人領事館 國民 收割外資etc

沖定涼都得